HOCC : 國歌既作曲作詞人，記得登記版權收版稅，仲提議可授權派台推上叱咤

致各位最近匿名寫歌俾香港人嘅作曲作詞人，其實呢啲歌曲係有版稅收嘅，無論你出唔出真名，CASH都會幫你收咗先，無人認領佢地就會扣起。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

小心
建議唔好登記住
因為隨時有生命危險

靠你啦 香港最受歡迎女歌手！
等藍絲聽到忍唔住跟住唱！

作曲位巴打搵hocc幫手啦，佢有辦法
如果有咩收益仲可以撥落抗爭基金?

hocc話佢有方法

用hocc 個名登記住先？

push

對準政權 遍地開花

用基金登記得唔得

用公司/團體名義會唔會好啲
無咁易追究

如果版權人願意，可唔可以叫hocc 代收再比番版權人/捐比星火/買物資？

有得諗

推到作曲作詞睇到

要左先點都好
比較擔心係對家攞左版權先遲啲手尾長

用hocc個名登記得喎 佢唔會食左隻歌

點證明到hocc得到作者同意

承諾書咪得多
如果有假就假文書罪
一樣係10碌

佢既公信力囉，真係得個個6字，其實做海外基金最好

快d申請，唔好畀d仆街亂用

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

推
915維園見

版稅好小既姐 最主要唔好比人搶左隻歌

整咗先，等youtube block 9 晒d藍絲片

呢招得喎

推

唔好再講國歌

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

推人去“自首”？

915

用hocc 名羅
橫掂作詞係連登仔

條友好鬼，
班飯民真係淨識食人肉饅頭，食政治飯
收版權之後
D新聞/報紙佬未拎到授權
一定怕版權問題唔會播
或者影片會Mute聲。

如果有心想做國歌
版權係屬於香港人
錢重要啲？

果然條TB反映晒班泛民心態。
遊行集會呃人捐錢，蘋果果D收錢仲有廣告。
仲話要月費，笑撚死人。

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

咪玩鳩商台啦
續牌又比人玩死呀

直接話真.香港人咪得，我地每一個都有為呢首歌賦於生命

Pish

CASH呢啲版權組織無本生利到

Push

若失敗定必清算香港人
唔好令自己憤怒消失！

推到有份創作嘅巴絲見到

作歌個班巴絲入嚟討論下啦

推 搵hocc幫手

Hocc, 德嫻姐，黃曉明，Tommy Yuen
四個合唱

係呀 搵個代表登記左先好d

其實作出黎有譜 公開左就自動有版權 冇得搶

原文一隻國字都冇 又喺到老屈人地講嘢

比佢講一講
大陸出名狗閪
會唔會搶先扮野登記左版權佢之後搶左首歌
呢招大陸成撚日係咁

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉

我信得過hocc 呢方面的知識 推到作曲作詞的巴打絲打睇到

得wo，推

對家已經拎左黎用 快d登記

Anthem呀

黃曉明

點都好過俾垃圾cash食咗舊錢

叫哂大佑 秋生 呀澤
被封殺大軍其實都開始多人

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

耀明
自膠

好想聽deanie姐唱

無論出唔出真名喎

被封殺大軍

我都想聽呢個金碟版

權版轉讓

唯一係驚有人登記咗個版權，跟住出禁制令唔比人唱/用啫！

光復成功先啦屌
而家落名畀人清算咩

btw 如果首名最後作曲作詞主唱都係寫 香港人 嘅話
好型

推到俾 作詞作曲巴絲打見到

作者同hocc了解一下

推 推到拎獎

唔小心拎埋作曲填歌人獎

版權費唔係重點
係怕有人偷咗首歌嘅版權

721
831
新屋嶺

count me in?

唔好權版轉讓喇

林夕有唱過歌架咩

屌咁CASH味周街鳩捉人拎版權稅

作者快啲登記呀

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

無錯，作者拎左版權先

就算佢地為香港而作 我地都要尊重創作人
係香港做藝術創作已經夠難
同埋一個唔覺意比人搶左版權到時我地就冇得唱

好woo 我信林夕

hocc話授權比佢可以推上叱咤

on9?

作曲 ：連登巴絲
作詞 ：連登巴絲
主和 ：香港人

收返嚟嘅版稅可唔可以用嚟幫被捕嘅義士

好似撐起雨傘咁搵何CC明哥等人代表贏獎

天佑 森美 林海峰

支持，叫人登不如送比你登

可唔可以係 spotify 聽呀??

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

盲反撚

講緊你唔申請版權 係比cash拎左筆錢 但唔係用返落場運動
同時 比人搶先申請版權 我地有機會用唔返

會有咩問題㗎？

推左先

好喎

岩

有冇得上apple music, 好想買嚟聽，依家成日聽都要上youtube

我都想呀

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

重有 spotify 呀

作者揾左hocc了解左先

真。反還反都要用下腦先...
蘋果都反block得

點都登記左先，網上網下歷史都會有呢首歌出現過，唔只存活於網上

呢啲嘢係都贏咗先算，文化監暴真係好危險

Apple Music+1

有冇方法今晚整左佢

對家上左就麻煩

推到spotify有

用住HOCC個名登記先囉，
我信佢唔會中飽私囊

Push!!!

我讚成登記，呢度係香港！重有得救有法治，要打氣
反之益左班藍屍亂9咁改

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講真值幾多錢丫,HOCC點會為少少錢而中飽私囊整衰自己,
但啲錢係作曲人應得,點都應該拎返

掂呀，真心，最近因為成個反修例運動作嗰D 歌堅好聽，我好鍾意首自遊，要推呀，香港歌壇未死架。

推！搵埋Goo Music 幫手派台，等全香港都聽到！

榮光 美國國歌都唱啦喂

有錢做乜唔收？寫歌犯法牙？

唔該全部創作人寫多d賺多d添呀！

版權落許業衍囉
佢應得

錢份上，好多野都好難講。

一陣俾人買起咗就好笑

會唔會有一日俾人買起隻歌？

可信 信得過

唔好俾對家偷咗首歌

係囉

認頭收左佢捐612 有冇得諗

唔建議作者蒲頭，捐左去就得了
youtube有錢俾作者大家loop多D

嘩Tommy Yuen完全低5,6級喎

Lihkg登記得唔得？
反正連仔都要錢？

天佑仲有城城

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

建議星火

寧願唱自己歌都好過唱美國國歌，香港人一直缺嘅就係對香港嘅歸屬感，如果反送中運動係connect不同階層不同界別不同年齡嘅香港人，咁首 願榮光 就係催化劑，加強香港人嘅團結。
民主自由唔係一朝一夕就得到，香港人最後都要靠自己

邊個都得 總之幫到手足

P牌推唔到

可以帶gear 上台拎獎

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

驚有人亂認自己係版權持有人
但叫作者去登記係好危險
而且首歌唔止一個作者

擺上public domain，冇得收錢

同意，如果唱英文歌係得，Do you hear the people sing 就唔智到今日都仲係得副歌唱得齊啦

咪ON9
唱美國國歌就唔會聚到咁多人唱

推到派台
推到金曲

收皮喇分化撚
比人拎左版權第時點用呀柒頭
九月喇 分化撚進步下喇 好低手呀

估到有人話食人血饅頭
原作者都未表態就爭住屌泛民 煩撚到

實名登記？

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

條友咪你

建議HOCC 代登記，光復先正名返佢本人。

可以, 但其實d 錢連一個3M 罩都唔夠俾

如果作曲作詞人唔想出名，授權何韻詩或星火做代理，收入歸612 或星火。

咁樣可以嗎？

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

正，Rap同情歌都有。

左膠真係好撚肉酸

推啊！

推啦 仲講屌咩左膠

必推！
唔可以比藍絲騎劫首歌

原作者肯的話，都是一個好方法。

我驚畀藍絲搶先登記，然後逐次問市民收錢。

有版權係咪會限制左播放同傳播
好似生日快樂咁, 無版權可以隨意唱, 隨便播

驚畀對家搶咗版權

但而家有藍絲騎劫左首歌
未經同意轉載之餘
重要拎黎幫狗打氣
唔登記版權就冇得追究
呢個係問題

歡迎一人一report

中秋節一定要再唱《願榮光歸香港》

快啲申請！

願榮光歸香港
誓要成「我最喜愛的歌曲」

國歌當做pop song咁...
而且樓上唔係有巴打講左有譜就自動有版權咁
而且hocc最近做啲野都唔聽人意見
驚唔驚之後出事

笑死我

推 信得過hocc

作者搵左hocc既話通知聲
唔係我會好擔心

俾左何韻詩就變一起撐，靠佢幫手？不了

到底有幾時泛民打手

推啦屌仲諗

咪盲反 登記版權係有必要

915主線

diu nei

[DGX團隊]《願榮光歸香港》正式版

原作者搞緊了

放上youtube,推俾全世界聽，收錢支援義士

經佢手 真係不了

國歌上流行曲頒獎禮係咩玩法

都係呢句

版權俾LIHKG啦

登記版權行動要快，如果唔係比對家登記左，跟住唔比喺公眾場合唱，全部禁聲就仆街了！

真啊，推到比創作人見到

唔想靠佢咪唔推上叱吒囉 冇所謂架